★[電莖缺支援？]打機勁輸問攞8000元不遂 男子劫機舖3000元補數

沉迷打機「四眼仔」，昨晚在葵涌屏富徑一間遊戲機中心「磨爛蓆」打機，至凌晨零時許，機舖姓施（68歲）負責人開始執拾及點算營業額，準備落閘關門收舖，當時店內只剩下該「四眼仔」仍在打機。他突然走埋帳房，並向施老闆聲稱：「我要8000蚊」。據悉，施聞言最初以為他開玩笑，隨即回應：「無咁多錢。」豈料，他見「攞錢」不成，索性「搶錢」，竟發惡伸手入帳房櫃桶，掠走一疊共3000港元鈔票。施見狀衝出阻止，一度將對方拉住，惟雙方糾纏時，施氣力不支被其掙脫，迅速奪門逃去，施慌忙致電報警求助。

警員接報到場調查，根據施描述賊仔樣貌，在附近兜截惜無果。據悉，該名賊仔沉迷打機，昨日(周四)整天「又出又入」到店內打機，但他外型百變，有時戴鴨舌帽，有時除下無戴，而且對釣魚機情有獨鍾，每次只玩同一部釣魚機。有人稱：「佢唱咗好多錢玩，可惜輸多贏少，全部清袋。」估計他「輸」掉數千港元。

老貓平時有冇去打機

打J

你傻架?

而家00後

釣魚機

等如認開賭檔 一獲熟

唔係公開秘密咩？

魚機有賭有唔賭架

意思係玩到咁大 咪一鑊熟 唔通落口供話因爲捉唔到條魚咩